{
    "data" : [
        {"answer":"Laki-laki","question":"Jenis Kelamin"},
        {"answer":"08\/27\/1962","question":"Tanggal Lahir"},
        {"answer":"168","question":"Masukkan tinggi badan (cm)"},
        {"answer":"75","question":"Masukkan berat badan (kg)"},
        {"answer":"Tidak","question":"Apakah anda aktif melakukan aktivitas fisik?"},
        {"answer":"Tidak Merokok","question":"Apakah anda merokok?"},
        {"answer":"92","question":"Ukuran lingkar pinggang (cm)"},
        {"answer":"Tidak","question":"Apakah anda pernah mengalami tekanan darah tinggi?"},
        {"answer":"< 120\/80","question":"Masukkan tekanan darah anda saat ini:"},
        {"answer":"Ya","question":"Apakah anda pernah mengalami peningkatan kadar gula darah (saat hamil, sakit, pemeriksaan gula darah) ?"},
        {"answer":"> 150","question":"Masukkan kadar gula anda saat ini:"},
        {"answer":"200 - 239","question":"Berapa kadar kolesterol anda saat ini? (mmol\/L)"},
        {"answer":"Ya","question":"Apakah keluarga memiliki riwayat stroke?"},
        {"answer":"Tidak diketahui","question":"Apakah anda menderita gangguan irama jantung?"},
        {"answer":"Setiap Hari","question":"Seberapa sering anda makan sayuran, buah-buahan atau beri?"},
        {"answer":"Tidak","question":"Apakah mengonsumsi obat anti hipertensi secara reguler?"},
        {"answer":"Tidak","question":"Apakah memiliki anggota keluarga atau saudara yang terdiagnosa diabetes? (Diabetes 1 atau Diabetes 2)"},
        {"answer":"4","question":"ID"}
    ]
}
